\section{Gobink}

\subsection{Sobra}
Sobra ist die Heimat der Men-
schen und Weylyns (eine art evolutionäre
zwischenstufe zwischen den Menschen und
den Werwölfen). Während die Weylyns al-
lerdings eher instiktgetriebene Wesen sind
und in dem Forrwar leben, einem riesiegen,
verwilderten Wald, haben die Menschen ei-
ne gigantische Stadt namen Golham ge-
baut. Von einer Robusten Mauer umge-
ben, ist sie ein sicherer Hafen für Wande-
rer und Abentuerer, aber auch für Händ-
ler und Schmieden. Natürlich gibt es aber
auch noch andere Dörfer über Sobra ver-
teielt. In der Mitte zwischen dem Reich der
Menschen und dem der Weylyns liegt die
Tundra Sobras, ein viel umkämpfter Platz.
Trostlos und voller überreste und Errinne-
rungen der Vergangenen kämpfe. Am nörd-
lichsten Punkt von Sobra liegt Aeneas, ein
Handelshafen und Kontakt-Punkt zu ande-
ren Kontinenten.

\subsection{Gilbrit}
Gilbrit beheimatet einen Berg na-
mens "Limbür mar", ein Berg, etwa ge-
formt wie ein Tropfen, oder ein Haken. Er
ist die Heimat der Gnome. Gnome sind ein
sehr in sich verschlossenes Folg. Es ist allge-
mein wenig über sie bekannt und das weni-
ge was bekannt ist, lernten Wanderer, Bar-
den und Abenteurer von Elfen, welche auf
Gilbrit wohnten oder Studien durchführ-
ten.

\subsection{Valtras}
Valtras ist ein sehr Kalter Kon-
tinent. Er liegt am Südlichsten Punkt von
Goobink. Auf ihm trohnt ein Vulkan na-
mens ärau buhr mar". Er brodelt schon seid
jahrhunderten, brach aber niemals aus. Le-
genden ranken sich um diesen Vulkan, aller-
dings macht keine dieser Legenden wirklich
Sinn. Direkt an arau buhr mar angrenzend
liegt die Krakamur-Bergkette. In ihr befinden
sich viele Schmieden und Gewölbe, welche
als die Heimat für Zwerge fungieren.

\newpage

\subsection{Nobrut}
Nobrut hingegen ist die Heimat
der Gombruts (eine, von den Menschen ab-
stammende und den Riesen ähnelnde Ras-
se. Sie werden so alt, dass sie teils von Stein
überzogen sind und gelten allgemein als
Harmlos aber Tollpatschig) und Elfen. Ele-
nera ist ein Baum, welcher als Heimat der
Elfen gilt und im Osten Nobruts liegt. In
dem, Elenear umgebenen, Wald leben viele
unterschiedliche Arten von Elfen, verstreut
über den Wald. Anderen Rassen wissen
nicht viel über den Wald, lediglich erfahre-
ne Wanderer und Händler anderer Rassen
kennen den Weg zu Elenear und anderen
Dörfern in dem Wald. Goraba ist eine Berg-
Kette, ungefähr der Große von dem Forr-
war und Westlich auf Nobrut gelegen. Sie
ist die Heimat der Gombruts. Seid einiger
Zeit versuchen auch Zwerge dort eine Hei-
mat zu änden, auf der Suche nach Unter-
kunft, oder simpel auf der Suche nach sel-
tenen Materialien. Zu mindestens hört man
dies, wenn ein Barde sich bei einem Krug
Meet erboßt, euch eine dieser Geschichten
zu erzählen.
