\paragraph{Origins}

Die \textbf{Dark Elfen} finden sich in vielen Orten, großteils über Sobra. Ursprünglich fanden sie sich um Elenear, der Heimat der Hoch Elfen, doch sie wurden verstoßen nachdem einige der Hoch Elfen auszogen, um in den Wäldern um Elenear zu leben.

Ausgestoßen und voller Wut zogen sie in den Westen Nobruts, nur um sich mitten in einen Krieg zwischen den Drachengeborenen und den Gombruts wieder zu finden. Sie flohen zusammen mit den Drachen geborenen auf die Kontinente.

Einige dieser \textbf{Dark Elfen} landeten so auf Sobra. Anders als die Drachengeborenen allerdings, zogen diese nicht in die Städte und versuchten dort eine neue Heimat zu finden, sondern sie gingen in den Westen Sobras, durch die Tundra Sobras bis in den Forrwar. Als sie einen Höleneingang zu einem großen, unterirdischen Hölensystem fanden, entschlossen sie sich, dort nieder zu lassen.

Einige Jahre später betraten die \textbf{Dark Elfen} das erste mal wieder die Oberfläche. Sie hatten lange Zeit von allem Gelebt, was sich in der Höle finden ließ, doch es war Zeit, andere Nahrung zu finden. Der Wald jedoch war zu gefährlich. Viele die dort hinein gingen gerieten in Mitten von Weylin-Kreise, welche ebenso auf der Suche nach Nahrung waren. Deswegen entschlossen sie sich, in der Tundra nach Nahrung zu suchen. Was sie fanden war allerdings nicht ganz was sie suchten.

Sie fanden vereinzelnte Normaden Völker. Immer auf der Reise und auf der Flucht vor dem weigen Krieg zwischen den Weylins und den Menschen, war es üblich, dass Normaden hier nicht länger als 2 Tage an einem Ort verblieben. Überrascht von den Artefakten und schätzen, die die \textbf{Dark Elfen} in dem Besitz der Normaden sahen, griffen sie an. Sie schlachteten eine Gruppe nach der anderen ab und stahlen deren Wertsachen.

Auf Basis dieser Wertsachen etablierten die \textbf{Dark Elfen} einige "Handels-Verbindungen" mit vorbeiziehenden Wesen, sei es nun ein Krieger, welcher sich an der Front mit Weylins herum schlug oder ein armer Priester, welcher am Strand von der Tundra nach einem Schiffsbruch erwachte.